Website Hosting 問題

各位巴打, 想問下如果我用緊個間website service provider 汁左, 我會唔會問到data center 拎到返D source code 等資料

唔得

拎唔到啦, 所有野係provider既財產黎

搵計搵翻Hosting啦

自己無backup既咩？
Version control搵返個舊D既版本都有掛？